8月14日 預期今晚美股跌浪開始

明眼人都知

原因?

9 upper

高處不勝寒

俾你知道左添